相信不久將來中國一定可以稱霸世界

當其他國家去晒宇宙之後

成個世界仲有好多未發掘嘅地方有住天然嘅資源 當其他國家都去晒火星搶資源嘅時候 中國就獨享地球上未被發掘嘅資源

所以都係個句，中國點都贏

中國或成最大贏家